（冇圖）戀愛世紀松隆子真係好gfable!

如果有松隆子做女朋友 真係不柱此生 好撚gfable

以前睇日劇成日諗點解佢可以個妝淡到咁就出鏡，其他女角都化得好靚係佢淡到無咁款，眼圈現形嘴唇又無乜色，但又好順眼好好睇

主題曲同首true true真係世界級

天生麗質 同埋佢行樸素路線 我覺得佢化濃妝應該反而唔好睇

扮魔術師果段好可憐

Ching 識貨 真心正 又入戲

如果我係木村 即係唔再諗水原阿嬸 攬住松隆子bb

佢好做到果種gfable的感覺

講靚真係唔輪到佢
不過套劇係ok
至少想追落去

完全兩種感覺 小嵨只係sp

化濃妝佢個顴骨應該會撐左出黎

呢家到石原接棒 但都係松隆子 過癮啲

石原似sp多過gf
‎松岡茉優啦

石原靚得黎好姣

淫底

又靚又有氣質 同木村好襯

咁多年得3個女主角最夾木村
山口智子 松隆子 竹內結子
偏偏娶工藤靜香

真係好襯

工藤靜香都幾靚啦

木村達

屌 我都愈來愈覺得似

4重奏